【4女侍一夫笑呵呵】風流鄧兆尊錫豐胸新四奶 二奶車厘子彈開冇碇企（足本版）

13,444 views │ 2018年08月31日
返回下一則 上一則

左右逢源，有三房人都未夠呀！鄧兆尊似乎有新女登場喎。
【經典●大學生冇良心】大學生搲到盡屢被劣評 最騎尼求贊助狗餅電視機(足本版)

鄧兆尊在公眾場合一向好克制，就算對住心愛的女人，他都不會有太多身體接觸。就算之前對住最得寵的三奶，都只是並肩而行，所以這天搭住新女膊頭，已經算好親熱。而新女正是鄧兆尊鍾意的類型，尤其豐滿圓潤的身材，跟三個「姐姐」有得揮。

三房之中，oh sorry，可能係四房先啱，以二奶車厘子最易話為，向來會陪鄧兆尊湊大婆和三奶，這次鄧兆尊亦特別叫車厘子陪新女買衫。他對新女的夾尊攻略好受落，全程留心聽她說話，車厘子初時都大方陪笑。去到扶手電梯，新女攝到位同鄧兆尊肩並肩，成功將車厘子彈開。之後鄧兆尊掛住陪她揀短褲，冇理車厘子，令她冇癮。鄧兆尊全程被新女夾實，好進擊！

雖然鄧兆尊講過，糟糠之妻不可棄，三房都是糟糠。而齊人之福要犧牲自己時間，每日行程都被三個女人編排好晒，想自由都好難。但口裡說不，身體很誠實，對住新女好冧呢！

一個女人已經夠煩
四個女人圍住自己唔會煩到仆街咩？

好撚彩當年幾兄妹爭贏左阿媽咋

最偉大嘅外交家都無辦法一次過handle四個女人

睇佢身形咁瘦
食得都幾肥行下

d 錢大權若仲係老母度
老母揸住d 錢既話
唔肯放水既話
仲邊有得佢咁風流快活

老老實實行姐其實係咪差d 嫁左比佢

係 但行姐接受唔到同人share 老公
行姐喺佢個節目到講過下嘅

呢個係人地老婆黎

重質不重量呀

快 d 爆

糟糠之妻不可虧
朋友之妻咪走雞

連安德尊條女都過檔啦
有咩咁出奇

食三房唔係問題，做咩食到咁重口味

聽講有好多物業，有d係講緊成棟樓咁收租

請你起下佢老豆咩料先再講野啦

所以話父 幹好緊要

上年賣鋪都賣左三億啦。
西貢塊地又值四億

喺老銅見過佢一拖三幾次，嗰三件都唔係一般人口味

其實本身條友係未戀母情結

自己有個性感後母很多人call 包埋行姐都係d 母親屬性

陳局長個仔

食女無數但無連登仔葡萄

行姐一個屌打晒咁多個啦

成七億點解唔食呢D?

咩叫 好進擊 呀
屌你老母垃圾妓者

老老豆豆
佢上到去你以為佢比人當狗玩
鏡頭後佢撚狗咁撚班人你又知咩

辛苦晒兆尊

投胎投得好

安德尊有錢還有錢
鄧兆尊要撚狗以佢身家係個陣TVB唔會難掛

鰂！魚！涌！

你似乎低估咗慈善伶王留比慈善羚羊嘅遺產

佢拍劇真係為興趣？
睇返皆大歡喜同封神榜都算係做得唔錯啦

你肯定安德尊有米過羚羊？

佢老豆做邊行呀 由細睇到大喎

有父幹真好

重口味

佢係灣仔有整棟永祥大廈
又係西貢炒地
只收租都夠做人上人成世
佢d乜太乜太應該係有network或者識管錢管人管公司先入到去
平時玩既女，我估同佢平排影相既機會都無

真係百貨應百客

食左話你知咩

依個都豐滿？睇落幾瘦喎…

後宮劇上腦

係唔係姊妹咋 點食得落呀大佬，又老又肥

澳娛1%
都值2億幾

人地真係做到，唔係FF

一棟大廈就ko 安德尊啦

安德尊垃圾黎

香港G-Dragon

雖然好想5p

但見到呢班阿嬸 真係旗都扯唔起
衰撚過141 個啲7日鮮

真正靠父幹

佢成50歲，唔通仲拖住啲妹妹仔咩

見佢個肚都頂就嚟爆
4房人 4餐飯
未計過時過節大魚大肉

純粹同朋友行街
佢地成日一齊行
鄧兆尊有冇456奶我唔知
呢個好肯定唔係

冇質素嘅女要10個又有咩用
好似零零發後宮3000嗰個場面咁

湊夠4個開枱麻將
自己即刻得閒返

學下唐伯虎開兩枱

佢淨係肥係個肚腩到都幾似非洲兒童

細路仔唔識野,大人先識肥肉既美味同juice

又呃點擊率

呢d出山出面食到厭
返屋企想搵d母愛

我這麼英俊.jpg

之前佢地去我做果間嘢 其中一個女人睇左一眼就話好鍾意一個公仔 要買 鄧兆尊即刻買比佢 其餘兩個女人企係門口無興趣 我聽到佢地話 咁大個仲鍾意公仔

點解四姨太瘦咁多嘅?

你食開屎？

自古以來都係覺得有肉地既女人先係好野 係近代先改變左潮流鍾意啪骨

有肉地同肥加醜係兩樣野喎

其實果班係保鏢
前後行陣式有train過

七億都要食呢啲垃圾
唔撚係呀嘛？

我葡萄

不如揾陳局長收佢皮

佢個肚再咁落去
寫遺囑會點寫
到時有兆磚風暴睇

佢都幾廿歲啦

搞生意就話蝕得快啫，無聽過佢地有搞生意同賭錢，淨收租食到死嗰日都未用完啦

D老婆多到好似一隊保鑣咁

唐伯虎八個老婆咪一樣去溝秋香
查實空虛寂寞兼且凍，兼且凍

你當人地拎住現金放響屋企咩，人地識投資錢搵錢嫁

money cannot buy taste
多老婆又如何?
無件靚

永祥大廈原來由已故粵劇名伶鄧永祥（藝名新馬師曾）投資建築及持有。鄧永祥在1997年去世，遺下3項貴重物業遺產，包括此大廈、位於筲箕灣中心的楚留香酒樓舖位、及位於西貢面積4萬平方呎的地皮。

1997年，鄧永祥之妻子洪金梅（坊間通稱「祥嫂」）率先將永祥大廈的10%物業權益，捐贈予東華三院。2003年8月，鄧之其他後人，將永祥大廈餘下業權悉數轉讓予東華三院，作價9,540萬港元

真係撚佢唔起? 當年星爺明係撚梁思浩, 其實咪又撚埋佢

果4 個 D 樣....
其實1 個就已經好 "膩"....

呢個咁瘦
唔似佢口味喎

証明你仲係細個囉,你接觸到既資訊將你洗腦認為瘦就係美,平就係好,呢種係饑民思維
事實上鄧兆尊有咩野好野未食過 但食客最終會回歸返肥美多汁既肥叉燒

螢幕角色要求者

真係咁柒晨早比人控制食哂佢d身家啦

你估有大量資產做人易
人防夜防家賊難防

成三件女人都無傳出事已經睇得出有手段呀

而到太多小朋友睇小新馬仔留低既遺產。其實上網查下都幾楝永祥大廈，慈善羚羊老豆當年買係一楝楝咁買，剩係收租都未必洗得曬 。

仲未計買落既農地同其他物業，之前有訪問講過爭產案後幾兄弟姐妹將 D 收既租金放曬落個戶口到共用既零用錢，羚羊仲講過話佢地用零用錢來買樓收租 。就算佢地再敗家都應該夠佢地洗過世。

唔係大富大貴，但一定唔洗打工都唔會唔洗憂柴憂米。
有資產可以攞去融資買樓買股，收租收息都可以變錢，唔一定賣既

……但佢嘅嗰四個係肥嘅爛肉喎

連登仔唔做演員真係徙晒，成日都可以代入到有錢佬思維去指點江山

食開肥叉你叫佢食返瘦肉都唔慣啦 d 囡肥騰騰軟林林不知幾酸爽

佢有D 演技

賣左

呢單野好流
Roll機唔係淨玩佢
仲有燈光、收音

七億都食唔起呀傻鳩
何艷娟個老公澳博股票都巳經值十幾億